{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049899",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12065&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평람원펜션"
    },
    "text": "ペンションは広い客室と快適な付帯施設を備えており、家族や団体のお客様が快適に利用できる場所です。 またペンションの前には涼しい渓谷が流れているので、休養するのに最適です。 周辺にはヒョンジョン寺やカンシ峰自然休養林、ヨンソ滝などがあり、観光スポットも多いです。 ペンションの入室は15:00、退室は11:00です。客室は禁煙であり、一部の客室では調理が可能です。 ペンションのバンガローとバーベキュー施設もご利用いただけます。 ただし、バーベキュー施設は冬季にはご利用いただけません。 また、最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。 ペットと保護者を同伴していない未成年者も利用できません。 ペンション利用中、利用者には使用した施設の紛失または毀損に対する責任があります。 また、火災危険物質は使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。その他の情報はペンションの事情により変更になる場合がありますので、ご了承ください。 オンシーズン中、一部の客室料金も変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはヒョンジョン寺、カンシ峰自然休養林、ヨンソ滝などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー施設もあります。ただし、冬季にはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと保護者を同伴していない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用中、施設の紛失や毀損に対する責任はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション利用中は使用した施設の紛失や毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのオンシーズン中、客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室料金も変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 361
    }
}